# Article R6332-3

L'agrément des organismes collecteurs paritaires est accordé par arrêté du ministre chargé de la formation professionnelle, après avis du           Conseil national de l'emploi, de la formation et de l'orientation professionnelles.
